智慧齒傷口白色物

想請問剝完牙1個禮拜左右, 照個傷口果陣發現有D白色係入面, 搵牙籤 篤佢好似一粒粒咁,又時會吐到出黎, 知唔知係D乜
求各位幫手解答
PS:未搵到醫生

唔係好明

有冇痛？ 如果冇既話個傷口應該埋緊口
約醫生拆線俾佢check 埋

傷口冇痛,果時冇開刀所以唔駛拆線, 有時係驚食野跌佐食物落傷口到, 但係篤果陣又唔覺似

唔好郁佢

正常 唔好搞佢

假如唔小心有食物跌佐入去, 又痴住果D白色野,咁整唔整走佢好, 我試過刷牙漱口都沖唔走

出牙仔了

咪玩啦, 岩岩先剝完, 果D仲要係軟淋淋粒狀唔係牙仔

嗰啲應該係食物嘅殘渣
如果係臭的話
可能係扁桃腺結石落咗去嗰度？

唔洗理

我已經見到條超小空隙

剝左就一個月

唔臭,冇乜味, 岩岩整佐粒放係紙巾到..

收到

傷口結疤，傷口癒合之會甩出黎， 而家定期浪口沖走食物殘渣就得

你未拆線？

因為可能個傷口較深, 個洞同白野物距離仲有D空位, 有次我食西瓜有好細面積走佐入去個GAP位,點都沖唔走,最後要搵牙籤拉佢出黎....

我都岩岩了 左粒出來
之前以為係牙仔 咁恐怖

牙石質地

棉花